毒撚秒回

係我又係我
個天究竟落完雨未

屌曬你地

1001

讚

落雨好讚

屌你老木

等小妹拎把遮落去等偶遇先

2001

一撚秒過左

cnmb nmsl

你咩鄉下

Nmsllllll

你堅

K

Calling boom chu chu chu b

而家先發現個女主角好靚

你咩鄉下我咩鄉下

Ok la

會唔會遲咗啲

遲啲可以見到以前鐘意條女

潛台詞：我都靚過佢幾十倍

禾禾禾冇鄉下

He looks like that kinder boy

之前淨係聽歌 唔睇mv

禾都冇鄉下

學你話齋中上啦

When when when sin

On9

我好7

咁都中上 咩料

梨最鐘意咩神話

勁嬲 勁青春

呢度唔玩鬥慘大會

訓咗幾耐

大家好 新人留個名
禾叫kenny 芳齡21碎
水瓶座 2月13日出世

平時鐘意食野同掟鏢
想搵個女朋友同禾一齊食好西
有冇人受cow

有意請科勞埃豬 kc.213
禾有時會開live 做Q&A

Next month

我以前俾咁多你睇都係中上啦

ching咁靚仔玩曬啦

U jealous ?

我照吓鏡就自動勝出

又出嚟嚇人

lm

你比個d好能伏

禾鐘意希臘神話，最撚憎亞伯拉罕宗教既神話

Ofc la

呢度似fb？

Congrats

收皮你再世潘安

收皮啦
之前黑白果個鬼妹伏咩

梨最鍾意邊個希臘神話

Grape grape

大佬做多咗喇

唔伏啊 我覺得佢靚

射射 平時都好多人讚禾靚仔

撞到腳趾？

where dllm

禾咁靚仔都嚇人？

果陣唔係咁嘅反應

Head jai?

你講嗰個一米六靚女呢

Lm

講事實

in2020wo

個陣我冇比反應姐

Icarus

共匪都係講事實

咪燈

得返兩個月

屌 估錯
食藥

禾fb名係 堅系推鉛球
想蕉姐姐妹妹同我傾下計
醉想蕉個女朋友做禾老婆

咪悔辱我

手子宮

歪

我冇得身同感受 幫你唔到

I believe in magic

夠on9，同真實世界一樣

禾得唔得

I believe in u

禾都巧on9
我地can be fd不？

你不嬲都俾唔到反應

食粒藥？

燈爆你

好一句me

八婆

名名

可惜你剩係知我今世唔係

睇小新未

BoomBoom

薛薛

Luv me like u do

有新集？

Dllm
永遠都記得

有啲想試下買布M巾

Many germs

下世做貝殼

洗乾淨再曬乾應該可以ok?

梨可以

I’ll be taking my time, spending my life
Falling deeper in love with you

做咩咁惡鬧我

I dun believe it

我成日以為你係男

我都係講下
我唔想洗啲血

Y so damn sweet

我覺得要自己啲m血好嘔心..

些牙你聽拉

半年喇
音訊全無

洗*

咁大碌好易俾風吹冧

跪求逆向燈一次

Me shy shy jai

小妹手指肥美大大碌
哪裏細6

R u calling me?

感情台唔講溝仔講乜嘢呀

我好鐘意Ed Sheeran
好多歌都好好聽

mine is bigger shut the fuck up bitch

大。。大。。大師。。。。。

我彈俾你聽

粗過哈利波特碌魔法棒

Mine is bigger bigger bigger than u tho

請停止email轟炸我
好撚煩

想聽River flows in you & Kiss the rain

得罪大師 你往後三十年姻緣經已俾大師一鋪清袋
善哉善哉 何不跟貧僧我往西經取得無限佛法呢 悟空

攞部巴林琴

Shut the fuck up you bitch mine is bigger than your arm

想要女 想出pool

Do u wanna see my pig hand?

巴林琴有冇淋巴瘤

施主緣份曾在你眼前
但你不懂珍惜只知任性

唔search都唔知咩係巴林琴
我淨係識拍下手啫

講起淋巴呢樣嘢 我耳仔後面有粒野好似呢排又大左

On9u r so qq

乖 大師已經幫你斬曬啲紅線 冇得番轉頭喇 係時候學習佛法喇
黎 戴翻個箍先啦

Welcome

玩音樂嘅靚女係邊

若上天再俾一次機會佢 佢會否懂得珍惜

屌你老尾 啱啱聽完金剛圈

係適當嘅時間你就會知道

Juno?

油脂粒黎

呢個要問番佢本人
佢可能明白什麼都有限期

出年都未完

唔係呀真係拎過去化驗

小妹喺度

同彭健新一樣 淨係識請請

逼到你講粗口我都唔話得

Ok jai?

@楚 肯搵佢未

我都好想 我好想出走下

想識佢 仲有冇其他資料啊 大師

@多幾次

未諗到未諗到 聽日上完堂搭理

仔 我要仔仔呀

唔好啦
我想有

冇錯

Yesyesss

Show blocked user

@@@@@@孤兒仔

Who

聽返真係好正

小妹成日講粗口 咩意思

唔夠力度

點解我冇真愛

好壓抑

我只要你夠愛我就得

想搵佢

你要反思下

麻煩大師

我係肚痛大師

挑 死毒撚我大美人倒貼你都唔要

我都有諗過 但係覺得自己始終唔習慣

Ok 仔係主人喎
彭健新先係狗

你又食兩支煙?

咁你幾時有

我知道

點樣大大力

乖啦

叫佢每邊300磅先啦

試下嗌落個煲到 然後拎個蓋吸住佢

哇屌 咁惡毒

冇錯冇錯

我個肚真係好痛

我有咩問題我邊忽有問題我度度都冇問題你答我我有冇問題

睇到一大堆字好頭痛

Me, 真lonely
冇屋企人 冇另一半

就係唔得

300磅都重？ 我都700

呀我屌你老味
上個christmas我就係想約佢

肺炎唔該死開啲

gram?

唔知係咪食咗啲錯野

唔好幫我打針

我等到發脾氣

700oz

仲有冇推介

應該係頂住頂住嗰啲

你7000都未夠

一齊屌

係咪想cow我

Miss u

做完運動就去沖涼

俾你燈走咗條女呀我好嬲

最近少睇連登

以前成日喺度聽呢首

想問你幾耐會幫d狗沖涼？
帶佢地出完街 周圍踩
返屋企再跳上你張床咪好污糟

你好呀

Miss me or not sin

好好聽

愛者鬧也

一兩個禮拜就會去沖
因為佢哋一日去好多次街跟住真係有啲臭同污糟
我次次去完街都會抹腳抹身跟住噴野
唔會成日俾佢上我張床因為表妹會瀨尿

我唔係針對你 我係話在座各位 都咁miss

車

真係出晒汗

咁你鬧多幾句

你張床似廁所

唔係啦
平時佢唔喺我屋企

表妹

終於可以見frd

羨慕你有fd

成個中學生涯得兩個

我一個都冇

係咪要鬥慘

viu果d 睇晒未！

好啊可以開返個鬥慘大會

hi bb 岩岩上個post 先話你比我渡左去蕭別離戒j

兩個都係仔我屌

睇開YouTube!!!
鐘意較1.5速

潛水先

Hug

Bb

No pressure dude

今朝喊完抒發左啲壓力好咗好多

吹緊頭仔

Under pressure dude

What happen?

Pressure pushing down on me , pushing down on you , no man ask for

Hug u my dude

我都想瞓 聽日上11點半

Hard to tackle dude

Can’t wait to meet you

我訓啦 咁多位早抖

Cardigans

城b
冇事嘅

Me?

Luv u

Nite Shing b

你而家勁早瞓

Hi

冇辦法啦為咗減肥
夜瞓真係好撚肥

Gay lou fk off

Hi bro

真咩
我勁夜瞓 唔怪得我覺呢排肥咗

即係咁講
Btw攬下bb你

小毒撚留個名先

呢個係我個人經驗
呢幾日成日卡住係同一個磅數
有少少壓力

攬實我
我覺得呢啲嘢我都試過所以你唔使咁擔心

雞

你點小毒法

有啲攰真係有啲攰 真係冇講錯真係九月好撚攰
好撚多嘢要適應

我覺得唔肥已經好勁
因為咩壓力大

學校？

因為想快啲瘦翻落去
唔明點解之前可以自己夜晚食個撈麵跟住仲要食餃子
好後悔

係呀跟住仲要冇乜時間同兩隻狗玩
唔開心

除咗返工放工，希其他嘢做

唔洗咁急 會慢慢瘦嘅

深夜放負

讀書就快讀死我了

我好撚攰

我遲睡早起師

點解係我

我個人成日都好心急

我都係I know that feel

有冇打下機個d 搵下興趣

喺度

我b

喊下 講真

心急師

冇打機，收工已經攰過隻狗，hea陣又要瞓覺

屌 我睇極ppt都睇唔明

係我想要嘅嘢同我想做嘅嘢都要好快達到

有時候有啲嘢我睇咗20萬次我都唔明
完全唔明佢哋講咩

返幾啊 夠鐘瞓未
我都係死毒撚

有行動力係好事

比啲愛與關懷你
其實我都係講笑

係我而家個d科就係咁

楚仔

今日做做下運動
望住塊地板 無啦啦個心入邊喺度講
Dllmch我點都要瘦落嚟

雞
我又來做督促師了 開始做返尖未

多謝你

跟住喺呢個時候就會順便質疑自己能力

開始做返啦
連續做咗幾日

如果你係咁
我應該係

今日諗住做運動
望住個地下 無啦啦個心講咗一句
Dllm 好撚攰 唔想郁啦 唔做了

真
屌

Im always here

我係覺得係時候俾個改變自己
唔想自己2字頭之前都係一事無成

真心勁叻 我冇動力做運動

但係其實唔係自己能力問題 乖

Hug u tight

行動師
有上進心係抵讚
我已經懶到唔想郁

你都係
你醒目女來

但係你望落去都唔肥 咁就冇問題

我唔叻的
但係我想你俾多啲自信自己

唔係
in general 我好懶
每個人都會搵d野做下學下
又音樂又gym又培養下興趣

比信心師
其實比下有餘就夠

咁姐係代表懶係你嘅興趣
你諗吓係唔係

幾好聽
想你有多啲跟住個人會舒服好多

咁去理解都得嘅
哲學問題
慾望可唔可以當興趣

真 勁正面
你早瞓師未

好想啱一次timing 都好

無晒人既

hi

mad i love u

i love u 2

u are my π

u are nth

i know i am rubbish

I am troublemaker

i am your trouble

I make U
So I can sm U

y sm me

i am virgin

wanna be ur 1st time

i save it under my wife

rmb i make u
i can even kill u
u r mine

dun distroy me

唔好

咁多位 morning

呢排返九半

很好

比哂錢冇得懶

Bjai

你都係我上到1330就唔洗上

唔鬧了

早

讀

豬

剪豬腸

梓着到達時間性涼風陣陣

今朝六點先訓

早晨

楚 精神！

好彩online

上堂

早食嘢未

我都上緊堂

好辛苦我仲要一邊肚痛一邊上堂

我而家開始要上到4:00

食左蝦餃燒賣

三日830

好唔好食

朝早都早啊

攰啊 掛住講電話

唔精神。。。比樓下嘈醒

雞柳

咁你諗住上堂定瞓

上堂真係好辛苦

我悶到喺度食香蕉

上緊
晏啲仲要去攞嘢 ，要上到四點

B

係啊一起身就點名

ok啊 依家食米粉

我啱啱食咗香蕉
今日上到幾點

我長期玩手機

上完堂 開心

我啱啱都上完一堂都係依家又要繼續上

裝修？

食水果
130啊有啲堂取消咗

Alll all

咁就好
我要上到3.9跟住好眼瞓

洗唔洗上堂

記得點解你唔食蕉

慘慘

放工啦

Shing b

Hi bitchb, me already hm

ready time take a bath mei

Now ready for a shower

唔想上
乜都唔想做 呢句野講出來都覺得廢

唔係
好似係度拖拉d枱櫈

真
唔想早起

開zoom/moodle=開手機解悶

扮工？

個天好靚

好適合出去玩

Hug u

我都唔想上
好撚攰 佢講吓又停下咁樣
其實廢下幾好啊 你諗吓人生之後嗰幾十年都冇乜時間俾我哋廢

係

琴日走左成日堂
今日走左一堂
依家要上堂喇

我而家先上曬今日d堂

我1530-1730
1830-2130

(本來1330-1530走左

攰

2130咁夜

我都係

比老母屌我一陣大學讀唔到

未讀完點知讀唔到

咪就係

我都驚讀唔到
又瞓著左走左堂
頭先個堂我上左都冇聽過

咁多位 大家好

how are you
Babe

Hi Chor b

I am very good, how are you? I just had a good nap after my morning shift, and just finished my dinner. I have pm tmr so I can sleep late tonight.
2 more days and my placement will be done

do you have a sore throat today? Master chief, what food did you have for dinner
Congratz, the god damn intern is soon over

Yes, I still have but I drink more water today. Haven’t got my patient’s covid swap result yet, hopefully she is ok too.

I didn’t cook anything today, just got some take away from the city. I had a braised beef brisket with noodle and a Taiwanese fried chicken for dinner. I was going to get ho big big (hit star) but it is closed already

Thank you b

Wtf
I am surprised that there has ho big big
It’s gonna be fine, don’t freak out la

推

潛

秒

有無玩過hmd

有？
玩過一兩日算唔算

Melbourne is like Hong Kong, we have everything here. Ho big big, gong cha, cha time, coco, and even Xing fu tang

我都係
玩左幾日del app 9成都係約炮 想認真搵人傾計都無

算 mk9

Sorry係偽毒狗

有fd識到女女

how is the price level of there comparing to hk

=me
=you

想同異性傾計定乜
我有frd hmd純傾計 傾得幾好

玩一兩日發現唔啱自己都mk

點識

內向毒撚想搵人談心都難

So a normal bubble milk tea will be around $35hkd, some store is selling nearly $55hkd per cup. Hot star fried chicken is more expensive than hk, around 55-60hkd each, also with less options.

An average meal in here is around $75-85hkd. Siu mei rice with 2 choices cost $85hkd

Maccas breakfast, sausage and egg muffin meal will be around $45, and we don’t have $25meal. We do have 24 nuggets for $56hkd.

ho lun expensive wor ching
Ho big big fried chicken costs 60, Double of hk price

Everything is expensive here
They don’t have the 鎖骨 in here. I like 鎖骨 the most in hk ho big big.

I don’t even know what’s that lol
It looks tasty, at least the picture on the internet suggested that
I prefer hash brown more

我今朝嗰啲都冇聽過

要啊

玩嗰個app 有好多共同興趣

Diu, makes me hungry again
I think 鎖骨 is chicken ribs, very tasty. I like 妹the bones and it is very cheap too, only $20

咁都幾好彩 撞到個有好多共同興趣

if you are hungry , go eat more la
I see Maybe I will try it when the pandemic gets better

佢哋都係好鍾意睇戲

隻腳就嚟唔屬於自己

[/member]

Weak as fuck dude

It’s hard to be strong

Go to bed seven head

Me walked jor20000steps today on99

Tmr walk 40000

Dafuq
今晚有冇食嘢

砍掉重練？

去咗放狗放咗好耐

隻狗放你

講得冇錯

Netflix party so damn on9

人生是什麼
我今晚不知道喎

不知道

做人都唔知為咩

可能係為咗辛苦自己

Yup

Glad to hear that

為求沒有帶著遺憾活到終點

And walk for two hours out of guilty

Yy

講大話都唔該醒少少多謝合作

好想買褲屌你老母

唔撚理了落單898

你的笑只是你穿的保護色

我站在你左側 卻像隔著銀河

對唔住囉 低估左你

小數真係怕長計....

Finally

間房頭先有蟲蟲

我捉左了

咩樹

你夠係

要保護我隻公仔

Tmr?

I am ready

保護女女是我責任

789!!!!!

你用咩牌子風筒

大家唔訓

套落手指到食

好肚餓 今日返晏

我睇到都想食 早兩日的
返晏6點就醒 轉頭再訓

i am so on9

y mcm gum stupid

喉嚨都係有少少乾
琴日個病人covid swap結果未出
我諗轉頭返工就知點

不過佢仲未夠14日 好似係15號接觸
最準應該係28、9號

如果係醫院 我點都唔會除
不過今次係出d復康中心 我見佢冇野我先咁

你幫我我幫你咪得

爸爸真好

背對背點吹

來

如果呢邊延長左個封城
你會知係因為我

睇Netflix
Byebye bb

好攰 我繼續訓

Netflix and chill

訓醒攰

Miss u早

食咗早餐？

還未

唔肚餓咩？我食緊意粉

每天都要U U和你手勾勾

小小 陣間煮麵食
自己煮定出街食？

自己煮呀
諗住煮咩面？

咩汁
類似麵線嘅嘢

又到咗玩手機嘅時間

出街食

肥仔肉醬
好唔好食

又去左出街嘅時候

食咩

好食呀

掛掛

去邊玩

荔枝角

上堂上成點

上完啦 出了去

咁忙啊

Tellin' me that I am not the only one that feels alone

hopeless

不得了 又頭暈

不得了 你真係好L嘔心

不得了 究竟你扮夠未

良心當狗吠

真係唔知點形容好

人地講大話高手

呃左咁耐

上登勿認真
蠢既係我地

珍

半年喇
到底我依排同緊個咩人講野

仲恐怖過唔食辣

唔同性質

覺得好冇安全感

安全感係靠自己獲得

佢對我咩都知
但我完全唔知佢邊個

我都唔隱瞞啦，其實我有女

最近愛上左食焗飯，連續食左四日都未厭

焗你食

屌 今日攰到仆街
睇9條友 勁多人㩒鐘

真唔真啊

芝士焗海鮮

今晚食焗咖哩牛冷飯

焗咩肉

前日食左芝士焗海鮮
陳日食左焗魚柳
今日食焗牛冷

大家要小心啲

焗+芝士我就食

我比條女坐爆埋，都未知佢叫咩名

識食wo

焗你？

焗飯真係好能正

讀子咁冷血

熱辣辣最好食

抵你

未
我係青頭

BB

咁多人禁你鐘仔？咁驚

禾

就是想要UU，no matter where i go

chu

我好乖

左手

我係處女

我都知

？

講左出黎舒服晒

開心d?

我地幫大家破啦

坦白了

留返比老公

岩岩見到隻大老鼠

Bomb

乖

我老啦 飲水好啲

我老豆

尤其明知雙子座最愛是焗飯

hi uncle

今日做左咩

好好笑 10/10

你見左我家長啦

去咗放狗去馬場
好攰 攰到啱啱頭暈

=.=

想打死佢

去賭馬？

你未比新抱茶佢飲

唔放埋我

帶佢哋跑馬

冇咁多隻手

自己飲好過

帶佢哋放電 好彩今日冇雨

最尾好似係放我多啲 係呀今日難得冇雨跟住帶佢哋出去

好耐無人放我

咁你繼續自閉下先

一定好攰食左飯未？
快啲秋天就好

自閉緊

攰到攤咗喺度食咗啦你呢？
冇錯秋天好舒服

我都坐左喺度食緊燕麥飯
涼浸浸～

好辛苦

燕麥飯好唔好食
唞吓

明

係我

典呀

你飲西水

佢飲東江水

咁飲南邊水

還好 但食少左飯
冇食咁多碳水化合物

頭痕

碳水化合物好肥肥
但係其實好好食

我飲肥仔水係真

你有頭搔

係啊我平時食大大碗白飯

咩嚟㗎

就死

但係好飽肚

讀讀

我下星期番三日夜再加一日中

仲會越食越多 加埋餸

一齊

我d仔

肯放手未

加油

今日飲完

已經唔夠膽夜晚食

咩仔

夜晚食宵夜
突然想食串燒

好悶係香港
出又出唔到

hku仔

太空人就太空人啦屌你

食一串

我係太空船長
有冇玩過我個space mountain

我hku..............space

唔捨得

豬軟骨

好想鬧你 唔值得

鍾意食牛肉

我固執

一粒粒嗰啲

當初你都話要走

諗起台灣

我都不知我想點

我自閉一下先

我諗起台灣嗰啲豆腐

你係太空人？

想摸

點樣摸

太空人幾威水呀

我自豪

用J摸

你係屎撈人

太空人
我都想做

太短了

唔係個個都咁想做

有錢就做到
SpaceX

又一城大學站
紅磡大學站
馬料水大學站

Space mountain 乜嘢站

氹返佢
但我都要好好努力學獨立

Boom豬第一次叫我bb
終於承認我

係呀 我應左好多個鐘

聽日終於到聽日終於到聽日終於

聽日做咩牙？

耳機到啦BB

瘋狂聽歌未

我想掉咗而家個耳機先
AirPod 1太廢柴

恭喜你 我想快d到星期五
就完實習 同埋我舊牛肉到了

好想食牛肉啊
唔好同我講牛肉
快啲星期五好啊

聽日去食牛涮鍋

射左

我又要

3秒？

同我傾5個鐘未

me

你想 我可以同你傾50個鐘

My beef
不過星期一9am 有assignment due

講/想食左成個月
過嚟同我食

冇電了

早幾日

我都開始有好多野要做
支持你㗎

我想食係因為想食打邊爐做chest meal
好

譚

食啦食啦

Cheat meal 打錯
冇錢

欺騙餐

係呀我呢三日都停咗喺同一個體重有啲嬲

點悶法呀

我就黎完sem了 交多兩份功課 做埋d quizzes and exam
出多兩個placement 就完

不過下年會更忙

無得出去玩今年聖誕

可以 只要你想既 乜都得